食咖哩牛腩飯鐘意食大家樂定大快活？

鐘意食大家樂多啲
大快活完全唔辣 啲牛仲要好硬

大家樂個汁好似水咁

完全唔覺得大快活好食
係幾重椰奶味 得個香字 唔好食

10000%大快活 好食到仆街
唔辣嗰d係咪on9, 我食咗十幾年，次次都加辣
實在太好食

大家樂咖喱=狗也不屌

大快活好食好多
利申 試過一個月晏晝飯食大快活咖哩

大家都係淡唔夠香料
一個用辣掩飾
一個用椰奶掩飾
睇你鍾意辣味定椰味

椰味過重=萄汁根本唔算得上咖哩

大家樂 講起就想食

活

大快活都好似42

咖哩瀏覽飯

食咗十幾年都仲係咁好食

鍾意大快活多d

一定係大快活 大家樂真係狗也不屌

大家樂乜都垃圾
除左肉醬意粉

大家樂個汁辣啲；大快活個汁香啲。

兩邊都難食
俾得咁嘅錢我食茶記好撚過
個飯好食啲不在話下
杯奶茶都似樣啲啦屌你老味

純兩間計 活

平均水準茶記既喱腩肯定無呢兩間咁好

一定係大快活加辣加飯
辣到出汁之餘又香

話兩間都狗飯果d廢話少陣
比個名黎
40幾蚊之餘又夠辣又香又夠飽嘅
未撚同我講求其一間茶記都贏，你比個名我
唔撚計可以係你屋企附近揾到

你比到個名我新界東走去新界西都未驚過

講真茶記咖哩好食過大家樂唔出奇

兩樣都唔食 狗也不屌

食過大家樂同大快活嘅咖喱牛腩，大家樂啲汁得個辣字，又稀，食完一次永冇下次，大快活真係贏佢十條街，咖喱唔係辣就叫好食

屌老味，大快活喱腩難食過普通茶記 大家樂唔係話好好味，但已經好過大快活好多好多

一定係大快活